[
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אוטונומיה",
    "answer": "עצמאות"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מתרס",
    "answer": "מכשול"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שגיב",
    "answer": "עצום"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קריאטיבי",
    "answer": "יצירתי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-הד",
    "answer": "בת קול"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-בורית",
    "answer": "סבון"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אגרטל",
    "answer": "וזה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-צק",
    "answer": "המחאה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-צנים",
    "answer": "טוסט"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מוגלב",
    "answer": "פחדן"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-בבקשה",
    "answer": "אנא"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-בינה",
    "answer": "חוכמה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-כחוש",
    "answer": "רזה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-עומר",
    "answer": "אלומה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אנוש",
    "answer": "חמור"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-פסיבי",
    "answer": "סביל"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קרקע",
    "answer": "אדמה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-יצהר",
    "answer": "שמן"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קריספי",
    "answer": "פריך"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קץ",
    "answer": "סוף"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-עצב",
    "answer": "יגון"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מיטבי",
    "answer": "אופטימלי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-פוביה",
    "answer": "פחד"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-גרמופון",
    "answer": "פטיפון"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מוקיון",
    "answer": "ליצן"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-רביד",
    "answer": "תכשיט"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-נוטר",
    "answer": "שומר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-חמוםמוח",
    "answer": "עצבני"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-הלומה",
    "answer": "מכה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קריטי",
    "answer": "חשוב"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מטרופולין",
    "answer": "עיר מרכזית"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-תרמית",
    "answer": "הונאה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מילהנרפתנאה",
    "answer": "יפה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-פולמוס",
    "answer": "ויכוח"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-לחדול",
    "answer": "להפסיק"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-סקנדל",
    "answer": "שערוריה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-עליצות",
    "answer": "שמחה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מחילה",
    "answer": "סליחה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-לחם",
    "answer": "פת"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קרדיט",
    "answer": "אשראי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שקדן",
    "answer": "חרוץ"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-נוטר",
    "answer": "שומר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-בנאלי",
    "answer": "נדוש"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-באנלי",
    "answer": "נדוש"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-כיסופים",
    "answer": "געגועים"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-דלוח",
    "answer": "עכור"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שנף",
    "answer": "וניל"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-נטל",
    "answer": "קושי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-זד",
    "answer": "רשע"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אקראי",
    "answer": "רנדומלי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מנה",
    "answer": "ספר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-כסת",
    "answer": "שמיכה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קצרת",
    "answer": "אסתמה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-צמיחה",
    "answer": "גדילה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-לוגו",
    "answer": "סמליל"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ירח",
    "answer": "לבנה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-לאיכה",
    "answer": "איך?"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ירח",
    "answer": "סהר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-סומא",
    "answer": "עיוור"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-חרישות",
    "answer": "שקטה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מרנין",
    "answer": "משמח"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-כסיל",
    "answer": "טיפש"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קורטוב",
    "answer": "קצת"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ירח",
    "answer": "חודש"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-תשליל",
    "answer": "נגטיב"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-חםולח",
    "answer": "הביל"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-נאוה",
    "answer": "יפה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-סיפטום",
    "answer": "תסמין"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-בריח",
    "answer": "מנעול"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ארכובה",
    "answer": "ברך"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-טנא",
    "answer": "סל"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-הוד",
    "answer": "פאר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-זך",
    "answer": "נקי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אפיפית",
    "answer": "ופל"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-עוז",
    "answer": "כוח"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-פיסבי",
    "answer": "סביל"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ברנש",
    "answer": "איש"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מוגלב",
    "answer": "פחדן"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אקרובט",
    "answer": "לולין"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מועד",
    "answer": "זמן"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-נחתום",
    "answer": "אופה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-לבלר",
    "answer": "פקיד"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-נאלח",
    "answer": "מאוס"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שיבה",
    "answer": "זקנה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אינטרס",
    "answer": "מניע"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-יהיר",
    "answer": "שחצן"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קלוזאפ",
    "answer": "תקריב"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-תמיר",
    "answer": "גבוה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מאום",
    "answer": "כלום"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שדוף",
    "answer": "רזה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-רז",
    "answer": "סוד"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-גסטה",
    "answer": "מחווה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-פוליגון",
    "answer": "מצולע"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שמפו",
    "answer": "תחפיף"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-נופת",
    "answer": "דבש"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-לטמיון",
    "answer": "אוצר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-לזד",
    "answer": "רשע"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-צוהר",
    "answer": "חלון"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קרוסלה",
    "answer": "סחרחרה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מנטור",
    "answer": "מדריך"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מרמלדה",
    "answer": "ריבה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-חוצן",
    "answer": "חייזר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-עולל",
    "answer": "תינוק"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-רוע",
    "answer": "זדון"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-עסיס",
    "answer": "מיץ"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קושיה",
    "answer": "שאלה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אינסטלטור",
    "answer": "שרברב"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-דלוח",
    "answer": "עכור"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-כחוש",
    "answer": "רזה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-פורמולה",
    "answer": "נוסחה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מרפסת",
    "answer": "גזוזטרה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אמש",
    "answer": "אתמול בלילה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אשתקד",
    "answer": "בשנה שעברה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-חלף",
    "answer": "עבר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-דיג'יי",
    "answer": "תקליטן"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-עדי",
    "answer": "תכשיט"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שגיא",
    "answer": "עצום"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שגיא",
    "answer": "אדיר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-לצמיתות",
    "answer": "לתמיד"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-דיוקן",
    "answer": "פורטרט"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אצעדה",
    "answer": "צמיד"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מג",
    "answer": "קוסם"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-פילטר",
    "answer": "מסנן"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מעון",
    "answer": "בית"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-כרוני",
    "answer": "מתמשך"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אינטראקציה",
    "answer": "הדדיות"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-יהיר",
    "answer": "שחצן"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-דרדק",
    "answer": "ילד"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-וילון",
    "answer": "פרגוד"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-צפון",
    "answer": "מוחבא"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-כמוש",
    "answer": "נבול"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-כמוס",
    "answer": "מוחבא"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-דילמה",
    "answer": "התלבטות"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-נירוונה",
    "answer": "נווה מדבר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ארכיטקט",
    "answer": "אדריכל"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-בשקיקה",
    "answer": "בהנאה רבה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אורראשון",
    "answer": "שחר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-בבקשה",
    "answer": "אנא"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אהדה",
    "answer": "הערצה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-תיכון",
    "answer": "אמצעי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שבועה",
    "answer": "נדר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מתנשא",
    "answer": "גאוותן"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אקרובט",
    "answer": "לולין"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-לזעם",
    "answer": "כעס"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-הלום",
    "answer": "כאן"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-זוהר",
    "answer": "אור"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-במבי",
    "answer": "עופר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-נטלי",
    "answer": "קושי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מחבט",
    "answer": "רקטה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שמחה",
    "answer": "דיצה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שמחה",
    "answer": "רינה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-חנון",
    "answer": "רחום"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קריספי",
    "answer": "פריך"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-דיפלומה",
    "answer": "תעודה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-השתנק",
    "answer": "נחנק"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אדם",
    "answer": "אנוש"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-פרוזדור",
    "answer": "מסדרון"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-טוזיג",
    "answer": "פיקניק"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ביןערביים",
    "answer": "דמדומים"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-כסיל",
    "answer": "טיפש"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אשפה",
    "answer": ""
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-יוגב",
    "answer": "חקלאי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ישיש",
    "answer": "זקן"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מחילה",
    "answer": "סליחה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-לחם",
    "answer": "פת"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-לוגו",
    "answer": "סמליל"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מעות",
    "answer": "מטבע"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-פוזמק",
    "answer": "גרב"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אליגטור",
    "answer": "תנין"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-סח",
    "answer": "מדבר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-צחור",
    "answer": "לבן"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-תרמית",
    "answer": "הונאה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מחילה",
    "answer": "סליחה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-חרישית",
    "answer": "שקטה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שגיב",
    "answer": "אדיר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-פכסם",
    "answer": "קרקר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מיקרופון",
    "answer": "רשמקול"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מלאכותי",
    "answer": "סינטטי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-דרור",
    "answer": "חופש"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-לחשל",
    "answer": "לחזק"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-פדגוג",
    "answer": "מחנך"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-נימוג",
    "answer": "התפוגג"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-דמון",
    "answer": "שד"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קונדס",
    "answer": "שובב"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קונוס",
    "answer": "חרוט"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-סירתדייגיםקטנה",
    "answer": "דוגית"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-דהיינו",
    "answer": "זאת אומרת"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-חרישית",
    "answer": "שקטה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-רצוץ",
    "answer": "שבור"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-פור",
    "answer": "גורל"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-תאו",
    "answer": "באפלו"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קנין",
    "answer": "רכוש"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-סהר",
    "answer": "ירח"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-לבנה",
    "answer": "ירח"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ירח",
    "answer": "לבנה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-דפתר",
    "answer": "מחברת"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ממון",
    "answer": "כסף"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-בראשית",
    "answer": "התחלה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-כיסופים",
    "answer": "געגועים"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ממתין",
    "answer": "מחכה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אספקט",
    "answer": "היבט"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-רצה",
    "answer": "חפץ"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-משושה",
    "answer": "אנטנה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אש",
    "answer": "להבה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-לשווא",
    "answer": "לחינם"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-משאל",
    "answer": "סקר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ריף",
    "answer": "שונית"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-רן",
    "answer": "שר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אוניברסלי",
    "answer": "עולמי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-בזבוז",
    "answer": "פיזור"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-הון",
    "answer": "כסף"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-עלטה",
    "answer": "חשכה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-גד",
    "answer": "מזל"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שלטון",
    "answer": "ריבונות"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-בוידעם",
    "answer": "מחסן"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קולגה",
    "answer": "עמית"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-חבר",
    "answer": "עמית"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-עמית",
    "answer": "חבר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אורלוגין",
    "answer": "שעון קיר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-תפרן",
    "answer": "עני"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-פוביה",
    "answer": "פחד"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ריצוד",
    "answer": "הבהוב"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מוקיון",
    "answer": "ליצן"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-רביד",
    "answer": "תכשיט"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-הלומה",
    "answer": "מכה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קריטי",
    "answer": "חשוב"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אידאלי",
    "answer": "מושלם"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-לתמורה",
    "answer": "שינוי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שלהי",
    "answer": "סוף"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מיחושים",
    "answer": "כאבים"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-דורון",
    "answer": "מתנה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-משאל",
    "answer": "סקר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-הד",
    "answer": "בת קול"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אמבוש",
    "answer": "מארב"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קריאטיבי",
    "answer": "יצירתי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-הפוגה",
    "answer": "הפסקה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אנונימי",
    "answer": "עלום שם"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אדום",
    "answer": "שני"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-גמלצעיר",
    "answer": "בכר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-פספורט",
    "answer": "דרכון"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קונפיטורה",
    "answer": "ריבה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-גנב",
    "answer": "גזלן"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-עלם",
    "answer": "נער"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-עיזבון",
    "answer": "ירושה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-בכיינות",
    "answer": "יבבנות"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אמיד",
    "answer": "עשיר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-פוער",
    "answer": "פותח"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שניצל",
    "answer": "כתיתה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-צנים",
    "answer": "טוסט"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-עת",
    "answer": "זמן"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-עתיר",
    "answer": "עשיר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מקטרון",
    "answer": "ג'קט"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מקטרון",
    "answer": "זקט"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קונספט",
    "answer": "רעיון"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מעות",
    "answer": "מטבע"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-זילות",
    "answer": "זלזול"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-גשמיות",
    "answer": "חומריות"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-לגלי",
    "answer": "חוקי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-תכלית",
    "answer": "מטרה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-היררכיה",
    "answer": "מדרג"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קציף",
    "answer": "שייק"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מרנין",
    "answer": "משמח"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-פוער",
    "answer": "פותח"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-נוטר",
    "answer": "שומר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-השיל",
    "answer": "הסיר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אריהצעיר",
    "answer": "כפיר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אויב",
    "answer": "עוין"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אדיב",
    "answer": "מתחשב"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שירטון",
    "answer": "מכשול"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-רשף",
    "answer": "ניצוץ אש"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-תימין",
    "answer": "קרונית"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אסותא",
    "answer": "רפואה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מדון",
    "answer": "ריב"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-נבזי",
    "answer": "רשע"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-חוטם",
    "answer": "אף"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-כלימה",
    "answer": "בושה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-בושה",
    "answer": "חרפה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אלגוריה",
    "answer": "משל"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-גלובלי",
    "answer": "עולמי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-גל",
    "answer": "נחשול"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-טרמינל",
    "answer": "מסוף"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אזהרה",
    "answer": "התראה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-חמסין",
    "answer": "שרב"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ויזה",
    "answer": "אשרה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-רצוץ",
    "answer": "שבור"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-רוטן",
    "answer": "מתלונן"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אשכול",
    "answer": "צרור"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אלמנטרי",
    "answer": "בסיסי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-טס",
    "answer": "מגש"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מוניטור",
    "answer": "צג"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-דגל",
    "answer": "נס"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שמיים",
    "answer": "מרום"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-יובל",
    "answer": "נחל"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ארטישוק",
    "answer": "קנרס"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אזרח",
    "answer": "תושב"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-דרסטי",
    "answer": "קיצוני"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-הפריז",
    "answer": "הגזים"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-זבן",
    "answer": "מוכר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-איור",
    "answer": "ציור"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אינסטלציה",
    "answer": "שרברבות"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-עריץ",
    "answer": "רודן"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-זיקה",
    "answer": "קשר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מתנה",
    "answer": "שי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-תענית",
    "answer": "צום"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-כלימה",
    "answer": "בושה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מוגלב",
    "answer": "פחדן"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-סנדוויץ'",
    "answer": "כריך"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שצף",
    "answer": "זרם"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שנף",
    "answer": "וניל"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-חומוס",
    "answer": "חימצה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-תנובה",
    "answer": "תוצרת"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-הקיץ",
    "answer": "התעורר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-תמריץ",
    "answer": "דירבון"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אפל",
    "answer": "חשוך"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-כפן",
    "answer": "רעב"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-לאה",
    "answer": "עייף"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קט",
    "answer": "קטן"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-צפרא",
    "answer": "בוקר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-חרון",
    "answer": "כעס גדול"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שמחה",
    "answer": "רינה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קונטור",
    "answer": "קו מתאר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-רשתדייגים",
    "answer": "מכמורת"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-היררכיה",
    "answer": "מדרג"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מתרס",
    "answer": "מכשול"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-בלגן",
    "answer": "ברדק"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-צ'ק",
    "answer": "המחאה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-צוחר",
    "answer": "חלון"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אש",
    "answer": "להבה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-תעוזה",
    "answer": "אומץ"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-טוגן",
    "answer": "ציפס"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אלימות",
    "answer": "כוחניות"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מגדניה",
    "answer": "קונדיטוריה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-בעיה",
    "answer": "ברוך"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-כוח",
    "answer": "און"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מלאך",
    "answer": "שרף"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-הדמיה",
    "answer": "סימולציה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-עוז",
    "answer": "גבורה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-נתינה",
    "answer": "הענקה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-לאולנטית",
    "answer": "מגבת"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-תכלית",
    "answer": "מטרה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אידיאלי",
    "answer": "מושלם"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-סיאם",
    "answer": "תאילנד"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שמיים",
    "answer": "רקיע"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אלונית",
    "answer": "מגבת"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-פונט",
    "answer": "גופן"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-גופן",
    "answer": "פונט"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-נתינה",
    "answer": "הענקה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-צנים",
    "answer": "טוסט"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קמפינג",
    "answer": "מחנאות"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-כלומר",
    "answer": "משמע"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-נס",
    "answer": "פלא"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-נסיקה",
    "answer": "המראה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-סלע",
    "answer": "צור"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שגגה",
    "answer": "טעות"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קלציוס",
    "answer": "סידן"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-רש",
    "answer": "עני"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-גשם",
    "answer": "מטר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אנוש",
    "answer": "חמור"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מתלוץ",
    "answer": "מתבדח"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מרכז",
    "answer": "לב"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ספן",
    "answer": "מלח"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-כגון",
    "answer": "לדוגמה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שרלטן",
    "answer": "לא אמין"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אלוגריה",
    "answer": "משל"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-חמלה",
    "answer": "רחמים"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אורךרוח",
    "answer": "סבלנות"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ננס",
    "answer": "גמד"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-גיא",
    "answer": "עמק"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אסמכתא",
    "answer": "אישור"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ווסט",
    "answer": "אפוד"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ריצ'רץ'",
    "answer": "רוכסן"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-הומני",
    "answer": "אנושי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-הילל",
    "answer": "שיבח"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אקטיבי",
    "answer": "פעיל"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אריסטוקרט",
    "answer": "אציל"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אשד",
    "answer": "מפל"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-עץ",
    "answer": "אילן"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שמיות",
    "answer": "חומריות"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-דפדף",
    "answer": "עלעל"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אוטונומיה",
    "answer": "עצמאות"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ויזואלי",
    "answer": "חזותי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-טרם",
    "answer": "לפני"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-פנורמה",
    "answer": "נוף"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אזור",
    "answer": "תחום"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-להצפין",
    "answer": "להחביא"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-סלד",
    "answer": "תיעב"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-לגלי",
    "answer": "חוקי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-לעטות",
    "answer": "ללבוש"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קפסולה",
    "answer": "כמוסה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-צינה",
    "answer": "קור"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ליש",
    "answer": "אריה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-לפרזיט",
    "answer": "תפיל"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אדיב",
    "answer": "מתחשב"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-חיש",
    "answer": "מהר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אינפורמציה",
    "answer": "מידע"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-סרקסטי",
    "answer": "עוקצני"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-להונות",
    "answer": "לרמות"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-צ'אנס",
    "answer": "סיכוי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-חת",
    "answer": "פחד"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מכורה",
    "answer": "מולדת"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מטרופולין",
    "answer": "עיר מרכזית"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-לעטר",
    "answer": "לקשט"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-משאל",
    "answer": "סקר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-צער",
    "answer": "עצב"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-צינון",
    "answer": "קירור"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-דגל",
    "answer": "נס"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-לגד",
    "answer": "מזל"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-השיל",
    "answer": "הסיר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אקוטי",
    "answer": "בר חלוף"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-סהר",
    "answer": "ירח"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אמתחת",
    "answer": "ילקוט"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-גיל",
    "answer": "שמחה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שינה",
    "answer": "תנומה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אהבה",
    "answer": "חיבה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-טס",
    "answer": "מגש"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מיסוך",
    "answer": "כיסוי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-חדל",
    "answer": "הפסיק"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אשנב",
    "answer": "חלון"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אצטבה",
    "answer": "מדף"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-תעוזה",
    "answer": "אומץ"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-תמול",
    "answer": "אתמול"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מרקם",
    "answer": "טקסטורה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שכיח",
    "answer": "נפוץ"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-גיא",
    "answer": "עמק"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מתלוצץ",
    "answer": "מתבדח"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-פתי",
    "answer": "תמים"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אבוקה",
    "answer": "לפיד"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-לפיד",
    "answer": "אבוקה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-צמיחה",
    "answer": "גדילה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-טמפו",
    "answer": "קצב"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-בלם",
    "answer": "עצר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-נוטר",
    "answer": "שומר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ווקלי",
    "answer": "קולי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-עיקר",
    "answer": "מרבית"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-לאחד",
    "answer": "קהה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-פז",
    "answer": "זהב"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-סימן",
    "answer": "אות"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-עוז",
    "answer": "כוח"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-צלם",
    "answer": "דמות"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-בולדוזר",
    "answer": "דחפור"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שאון",
    "answer": "רעש"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-זעם",
    "answer": "כעס"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ענווה",
    "answer": "צניעות"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ללעוג",
    "answer": "לזלזל"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-רצון",
    "answer": "חשק"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-רשף",
    "answer": "ניצוץ אש"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-פלוני",
    "answer": "אלמוני"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אמיד",
    "answer": "עשיר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קלוגה",
    "answer": "עמית"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-תמורה",
    "answer": "החלפה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-תמורה",
    "answer": "שינוי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-כותל",
    "answer": "קיר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מהימן",
    "answer": "אמין"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-השתנק",
    "answer": "נחנק"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-משלוחיד",
    "answer": "מקצוע"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-חמוםמוח",
    "answer": "עצבני"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אפליקציה",
    "answer": "ישום"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-עיקר",
    "answer": "מרבית"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-כפיר",
    "answer": "אריה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מתרס",
    "answer": "מכשול"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-צח",
    "answer": "נקי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-צחיח",
    "answer": "יבש"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-פוסיטיבי",
    "answer": "חיובי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-סערה",
    "answer": "סופה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-צינון",
    "answer": "קירור"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-סקירה",
    "answer": "בדיקה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-בוסתן",
    "answer": "גן"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מתומן",
    "answer": "אוקטגון"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-טרוניה",
    "answer": "תלונה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-לקושש",
    "answer": "לאסוף"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קריאטיבי",
    "answer": "יצירתי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-בושה",
    "answer": "חרפה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ענן",
    "answer": "עב"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-עב",
    "answer": "ענן"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ארעי",
    "answer": "זמני"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מזור",
    "answer": "רפואה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קומץ",
    "answer": "מעט"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אפשרות",
    "answer": "אופציה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-נגדע",
    "answer": "נחתך"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-לשד",
    "answer": "תמצית"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-חלם",
    "answer": "טיפשות"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-דיין",
    "answer": "שופט"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שגור",
    "answer": "נפוץ"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ג'סטה",
    "answer": "מחווה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ירח",
    "answer": "סהרצר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-סמוי",
    "answer": "נסתר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שכיח",
    "answer": "נפוץ"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-כתובת",
    "answer": "מען"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-רפש",
    "answer": "זבל"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-צר",
    "answer": "אויב"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-סמוך",
    "answer": "קרוב"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-חבר",
    "answer": "עמית"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-שלגון",
    "answer": "ארטיק"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-יהב",
    "answer": "תקווה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-תמורה",
    "answer": "שינוי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-כמיהה",
    "answer": "רצון עז"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-חשק",
    "answer": "רצה מאוד"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אנוש",
    "answer": "חמור"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-מהוסס",
    "answer": "תועה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-עירגדולה",
    "answer": "כרך"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-יגון",
    "answer": "עצב"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קרוקודיל",
    "answer": "תנין"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-קורן",
    "answer": "זורח"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-נוי",
    "answer": "יופי"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-אהדה",
    "answer": "הערצה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-ביפר",
    "answer": "זימונית"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-כוסברה",
    "answer": "גד השדה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-דיונה",
    "answer": "חולית"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-משעול",
    "answer": "שביל"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-נוטר",
    "answer": "שומר"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-זוהר",
    "answer": "אור"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-המרה",
    "answer": "החלפה"
  },
  {
    "question": "מילה נרדפת ל-רצה",
    "answer": "חפץ"
  }
]